[WANNABLE] Wanna One & S2討論區 (25) 世巡繼續~0809旼炫0825邕邕 生日粗卡！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2

出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:

01. To Be One (Intro.)

02. 활활 (Burn It Up)

03. 에너제틱 (Energetic)

04. Wanna Be (My Baby)

05. 이자리에 (Acoustic Ver.)

06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)

07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:

01. Nothing Without You (Intro)

02. Beautiful

03. 갖고 싶어

04. Twilight

05. Burn It Up (Prequel Remix)

06. Energetic (Prequel Remix)

07. Wanna Be (My baby)

08. Energetic

09. Burn It Up

10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

2nd Album: 0+1=1 (I Promise You)

Tracklist:

01. Gold

02. I Promise You (I.P.U.)

03. Boomerang

04. We Are

05. Day By Day

06. I'll Remember

07. I Promise You (Propose Ver.)

Wanna One (워너원) - 'BOOMERANG (부메랑)' M/V

Special Album: 1÷x=1 (UNDIVIDED)

Tracklist:

01. Light

02. 캥거루（Prod. ZICO）

03. 영원+1（Prod. NELL）

04. 모래시계（Prod. Heize）

05. 11（Prod. Dynamic Duo）

Wanna One (워너원) - '켜줘 (Light)' M/V

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集

Energetic
M COUNTDOWN @ 20170810

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Beautiful
M COUNTDOWN @ 20171113

I.P.U

M COUNTDOWN @ 20180319

Boomerang

M COUNTDOWN @ 20180319

I’ll Remember

M COUNTDOWN @ 20180319

Light

M COUNTDOWN @ 20180614

Triple Position-캥거루

M COUNTDOWN @ 20180607

The Heal-모래시계

M COUNTDOWN @ 20180607

Lean on me-영원+1

M COUNTDOWN @ 20180614

No.1-11

M COUNTDOWN @ 20180614

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

好努力喺block 3喊在奐…但距離太遠

你睇又唔叫我？？
利申 block A

我都好鍾意在奐呀...一有佢我就嗌

sor 我帶家姐去嘛 但你 block A jeng

雖然仔仔們好正
但我真係唔知係黎睇手幅定睇電話
痴撚線我同前面個肥婆蝗蟲講 叫佢放低d 遮住前面
佢敢膽話「不會去前面一點嗎？」
我個下真係火都黎

仲有너의이음을個段
在奐明明唱得好好聽
隔離隻大陸癲雞係我耳邊瘋狂尖叫
係勁大分貝個隻
人地日本場係靜靜地聽
香港場班蝗蟲就破壞氣紛

哎好撚頹
以後香港standing不了
太多大陸癲雞

身邊得家姐和應下 仲有前我少少有個奐飯之外，上下都係嗌奶

應該香港啲kpop concert真係好多大陸人黎睇，如果可以真係寧願去台灣 日本都好過係香港睇

在奐solo好撚正
之前都冇專登search 琴晚第一次聽
聽到真係不自覺地”ohhhhh~~~”咁感嘆

好好聽呀我第一次聽佢live
我fd 想嗌我叫佢收聲 唔想俾佢嘈住

大輝 ong 不停揮手

利申 block 2

大陸人真係係咁9叫！ 破壞晒

BLOCK C都有好人好事 想同你講多謝

BLOCK C真心痴撚線 本身第二排 逼到癲左 我又好撚矮 同格離幾個妹妹一齊嗌救命嗌透唔到氣 睇到唔知幾時 開始覺得好撚絕望 想暈想走 啲韓妹打撚死我咁濟 格離有個女仔見到我個樣好辛苦 伸左隻手黎拖住我 個下感動到喊左 (勿相認 ) 又幫我搵水 右邊又有個蝗見我飲水就幫我潑涼 人間有愛 本來想搵返佢地講多謝 但係散場都搵唔到

企位以後都係不了 乜柒都睇唔撚到

下次黎係咪應該都要等到mama

新post留名 唔該科學家開po
今場爆哂RP

今日喺block b不斷好努力咁大叫pwj個名
見到DJ後段99一齊衝出嚟差d要喊嗚

新PO留名
好掛住班仔

今日應援點

講起就好笑 本身應該係要砌영원히
每block舉一個字咁
點知佢地淨係睇到個히 其他太遠睇唔到
跟住問我地點解個個係咁舉히히히 係咪笑緊

咁搞笑

本身諗住對面block啲人見到啲히 會識跟住舉啦（因為啲히入埋cam) 點知又係冇
利申 block 4

呢2日演唱會希望俾返啲好印象佢地
完左演唱會更加掛住佢地
尹dj part 真係好正
真係永遠都脫唔到飯

最後CAM MAN有影到啲人舉手幅既

btw 手幅企位係舉唔到，下次可以諗其他方案LOL

仲邊有下次

今日氣氛好似high過尋日 應援好似大聲咗好多
班仔都係今日hyper d

全晚最正都係DJ個到

利申唔熟佢地

我見Block 16有好多人舉起啵
不過舉원個字嘅block實在太遠啦
唔知佢地有冇舉 但係喺坐位望過去都睇唔到寫咩 佢地係台上更加望唔清
其實不如舉返全場一樣嘅手幅仲好

利申 Block 2 山頂

雖然站姐經常引起爭議
佢地影果時又會成日用炮打到人地個頭

但係過咗呢2日真心respect佢地(好個堆)
Swing真係痴撚線架

係block B見證住個韓仔成大半個人跨咗3-4行穿過晒d人海 然後扯實枝炮勁大聲咁用韓文叫佢出去
睇睇下con勁high都比佢地嚇親

有無block A/左邊比邕丹寵幸既fans打下後記或者有相?好想J呀
佢兩個好少望或者過右邊 我兩日都係右邊呀

點解無人講個音響廢
班仔一唱高音完全聽唔到

呢個真
d聲拿埋一舊

打左篇好LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL長既後記 打到1999咁

想知再講？
快d po

其實係個soundtech 問題 ，當你試過哂kitec 會展hall5bc個d, expo算好，上個月睇bruno mars係人聲細，bass爆哂

些牙下啦

有無人GET到第一場 在奐將廣東話夾左落INFINITE首歌度?
佢唱完全場靜左 ...... 比隊長同雲勁笑佢

團欺在奐

你係我 既～

佢自己都忍唔住笑翻自己

係呀係呀我係你架

係套咗落邊首歌到？

Be mine

妖

如果無啲垃圾私生 大陸人又守規舉啲 接機送機唔好咁混亂 佢地一定會更加更加鐘意香港 對唔住 守護唔到你地

[/member]我都影到成班人咁樣做 但唔記得左咩事 唉 如果睇final con實喊死 [/member]

成功引起注目

king jaehwan solo stage

無圖

雀終於都露翻腹肌
但係呀仔又揭到露lin

久違的腹肌
我唔po圖啦 費時比你地睇蝕哂

點解又係粉紅色底褲邊

因為身上流住粉腸團嘅血

本女友po 嘻嘻

冇人識你啊
正皮左

本命唔係雀都覺得正

老母飯睇到呀仔露點表示
不過表情好得100分

7號會進行一週年紀念v live直播
巡演結束後將正式投入新唱片準備工作

好快又cb啦 儲錢啦各位

明明random左d歌 但首首都係WO 好掛住28,29號呀....

8月7有躺放

想睇佢地著住W1 GO S1大輝佢地買比所有人套睡衣

好想再見佢地 好似吸毒咁呀

頭先loop 到wanna be live ver MV
咁就一年
解散咗唔敢睇翻

澳門場咪又係即係中國場

無人推po
今日秦場

大輝真係好叻仔
一年前仲係練習生 今日係作曲比PD 48 concept evaluation用

老母感到自豪
應該下集會見到佢出現

好想係7/8前將Energetic 刷夠100M views比班仔做禮物

好近

無錢啦

班仔忙到咁仲要去偶運

又搶錢 不了

唔好整親唔該

大型相睇大會

【mydaily獨家】[WANNA·ONE明日舉辦韓國國內突襲粉絲見面會!]6日根據mydaily獨家報道,#WANNA·ONE[超話]#將於明日(7日)在首爾麻浦區某處舉辦突襲粉絲見面會,在正進行世界巡演<ONE: THE WORLD>的時候,突然的與粉絲們進行溝通.此外,組合當天還將通過多樣的Event與韓國國內粉絲共度時光.另外,目前相關方面還未發表官方立場.

突襲FM但係提早公開？
一定逼滿人

【Naver綜合】6日所屬社Swing方面回應表示"不是突襲粉絲見面會,不是想以粉絲見面會的形式做什麼,但正在商討一週年Event,詳細的事項會在之後告知大家."

依家又話唔係喎

麻浦區姐係弘大個啲？ cls實勁多人+咩都拍唔到同好混亂

到最後 原來又係ONGNIEL一齊去認證
稔起出道前既佢地

微博有片

Ongniel is science!!!

話咁快就一年
剩低嘅日子唔多啦

出道一週年快樂 解散越嚟越近...

WANNA ONE出道一週年快樂
多謝你地一路以黎咁辛苦都堅持落去 以後繼續同我地一齊行落去啦 只不過將來係用另一種方式...

寶寶們出道一周年粗卡

因為有你們我才會活得更精彩

好感動呀

頂...唔記得左時差兩個鐘

每次一聽到段音樂都會喊 依家已經好唔捨得 遲啲點算

WANNA ONE出道一週年快樂
영원히 워너원!!!

邊個會訓著先

真係睡衣 正到

應該係我....
悶

旼炫啲rap

仲要玩埋ASMR 好眼訓

會唔會真係訓著

點解有時可以出到字幕嘅？

邕係咪訓著咗？

似係真訓著

聽到好sad

個L字係咪比姜初丁玩到漏氣

黃旼炫 生日快樂呀
你既幸福就係我既幸福 사랑해

Happy Minhyun Day!!
港場對視完之後有被圈死出軌嘅感覺
10幾日後台場再見

差啲唔記得左添
黃旼炫生日快樂

Happy Minhyun Day!!
真人更白更靚仔既你祝你生日快樂
以後繼續用你溫柔又動人既歌聲去感動大眾啦

旼炫哥哥生日快樂 男友力哥哥力max又温柔又細心又善良 係pwj嘅完美釜山哥哥 希望你地喺以後嘅日子都可以keep住咁相親相愛

小狐狸旼炫生日快樂呀

無啦啦見到個wanna one廣告 以為眼花

邊度

怡和街電車站

危險既男人

邕vlive

之前去尖沙咀間丸茶手作見到好多wo嘢
有冇人知點解

傻仔ong擺左好多舊照上官咖 好正

好MK 但係好鐘意

最近vocal line對rap好似好有興趣咁

又話想鏟曬佢

補link

123&4 567&9

my on9 bb is real on9

已掉到我的心裏

邊到黎架

岩岩睇完叢林的法則
成雲同ong真係好有勝負慾

鬥釣魚

玩口水咁cute想點

仲要話你同我都係釣一條 唔好教我
初丁

工作人員仲問佢地平時係咪都唔講野
係咪未見識過佢地有幾嘈

有一刻勁認真

上面講左啦ching

推

ong生日應援燈箱

小道話香港轉機，去開機場留意下

又黎

想擁有一個朴佑鎮咁嘅哥哥
平時成日蝦你笑鳩你但其實會默默錫住你保護你

你地可唔可以有翻少少偶像包袱
成班傻仔 不過我鐘意

Daniel剪咗頭髮

冇圖點討論

大輝vlive

覺唔覺有個人一直無開.....

係喎......隊長一次都冇開過

究竟有無人話佢知......雖然未必多人睇

覺得佢係想避開d anti... 前排風頭火勢
我都好想睇佢開....

好想要邕部相機....影出嚟啲相真係好靚

ONG站哥啲相勁靚

站哥？

佢仲要安慰番我地....

冇呀 ong幫成員影啲相影到勁靚
所以叫佢站哥

如果佢開live代價係要被anti狂鬧 我寧願佢唔開算啦
佢真係好暖好善良 點解要係咁被人傷害

上集ok wanna one影到佢係後台都係咁練舞
D anti之前又話佢唔勤力係度hea
完全收晒佢地皮

偶運淨係玩保齡球

點解ONG會幫人影相既??
冇攝影師咩?

興趣

情趣呢家野

韓國 台灣都打風
好多機都取消/delay 希望唔好影響到星期六日台場

大家注意天氣呀

邕聖祐生日快樂
記住每日都要咁開心

等repo

今日睇得好開心
我有出盡哂力唱生日歌比邕聽
第一次c區都咁近距離見到哂班仔
邕真係好靚仔 我成場應該講左有十次
我個仔又見到我(個應援)
雖然台場應援fail左 但台灣公民質素真係好過香港+大陸好多

好想喊
成場係度逼既都唔係台灣人...
係韓妹大陸顛咗 我格離個女仔仲跌倒..
我係搖C

每次企standing都好恐怖

個場細過香港
但係搖C好似入晒1800人(?)

1800....為咩要入咁盡

你企第幾行啊
我企一半之後 個個都企得好鬆動喎

C左邊既第5行度
未開場已經被人愈推愈前 唔知第幾行
Never已經開始同朋友失散
係場內不停比人推就跌果一刻不分國籍有個女仔咩都無講就拉住我拖實我
差d喊出黎

我最後都放棄咗 去咗後面睇
好安全好鬆動咁睇完全場

每次都係用條命黎搏standing先明白自己有幾鐘意班仔

Sad but true

台場個d今日有無穿有無爛

粉腸團VLIVE

潛水絲好有心

無事了 佛系企L坑
結果又係被人由尾推到上第三行
仲好彩到爆rp了 嗚嗚
我愛邕聖祐 以後都咁愛你 嗚

佢做左咩

Pwj既Havana

對視 揮手 飛吻
連AAA都係正我前面跳
嗚邕呀 你好到咁點樣唔愛你

大家睇左粉腸團vlive中字未 我的初心99
睇佢地d互動真係睇得出好close好夾
成條片都係一路睇一路笑到合唔埋個口
雖然講到口臭 但真係希望你地兩個同年朋友可以友誼永固

同場加映朴佑鎮sexy cutie dance

傻仔

其實係咪個個d頭髮都飛起哂

個po推得好慢...

哈哈哈 swing又搶錢
今次真係買唔落

完全冇想買嘅衝動

求其畫11個公仔出黎當係佢地
騙徒既手法層出不窮

笑咩人地呀
你都炸咗毛啦傻仔

終於知點解佢地要帶喼
就係為咗可以坐多陣

總會有人會貢獻金錢去買

swing見賣唔去就會叫班仔自己用做人肉宣傳架啦
再唔係咪求其影張小卡逼人買

我不如留翻cb買多幾隻碟

尖鼻係咪隊長

啲公仔好醜
留錢等cb好過

係 勁核突 完全唔想買

咁多老婆

呢幾日太忙仲未完整睇完中字
但嗰日睇live真係好激動
就算係現實我地自己識朋友都好難識到個真係咁夾咁合拍嘅 何況佢地仲係演藝圈 真係更難得
希望佢地永遠都會咁珍惜呢段友情

無睇過mama現場 想問下大家去過既覺得值唔值得去
韓國場撞正丹生日 好想去

I.O.I and Wanna One will appear at the Produce 48 final episode, August 31

真係出現係生放既話錄到咁夜 第二日仲要係世巡最後一站
當班仔係鐵人? 唔洗訓覺?

今季final提早咗播，韓國時間十點定十一點前會完

雖然班仔有日本妹睇會好開心
好似話特登改咗做凌晨機飛過去(?) 訓一陣就要開con...

其實唔撞第二日開con既話我覺得去係合情合理
就算唔去直播錄video都得架啫

不過話哂都係同一個系列出黎嘅團，唔去到時又可能會俾人話無誠意

睇下你中唔中意其他團
同埋睇reaction

#WANNAONE will be performing at 2018 Soribada Best K-Music Awards today!

Stream Link:
➡️ Backstage at 2pm KST: m.vlive.tv/video/86411

➡️ Blue Carpet at 4pm KST: m.vlive.tv/video/86408

➡️ Award Show at 6.20pm KST: m.vlive.tv/video/86412

唔知佢地今日blue carpet又打算擺咩pose

.......

大家點睇？

有咩點睇
我覺得去ig買料好on9咁囉

我平賣 $20賣比你又點話
網上謠言 $50有埋相我就信啦

右上係咪李昇基

9UP都有錢賺
其實搵錢係咪咁易

個鴨仔都幾勁周圍飛好似我地搭巴士咁普通

請問我放得工未呀 好眼訓呀大佬

又係呢d生無可戀樣
快d俾我走再飛MNL訓跑佢啦

世巡完左都未推完呢個Po

就黎推成個月

cb前推爆佢啦
好似話9月尾cb?

世巡順利完成啦
辛苦晒你地啦 希望留到一個美好既回憶比你地

點先做到雲...

傻仔又喊
改咗例佢應該下年就強制入伍?

個個都話金髮佑鎮真人好撚正
而我應該冇機會親眼見到
明明本來真係好嫌棄好嫌棄呢種金髮
但呀仔真係carry得好好睇

係......

下次CB前推唔推得爆個po

今日係咪有event?

Cls 睇到我好怕羞
兒子生性 母倍感安慰

好CUTE

點解我男朋友向我告白既片會比人擺左上網既

我要做大輝

費事嘈呀

淫娃

99line

真係瘦左好多

啲肉冇哂

雖然瘦咗靚仔d
但係偶而都好掛住佢面珠d肉 好想摵下

減還減 唔好唔健康老母就ok了

我地00條片喺New York fashion week度loop
感動 為成為國際大明星鋪路

D設計真係唔識欣賞
不過係幾有心既FASHIONISTA 00 fans

我告訴你 我家兒子就要不一樣
不跟其他人做那些普普通通的東西
要來個猛的

手指卷曲

Wuli 00只走巨星路吧

summer package真系好好J 見到相即刻狗衝去訂

好彩之前見有平代購已經訂咗先，依家好期待拎到

好心痛

今晚完左新加坡聽日又去大邱公演
SWING真係唔當佢地係人
完左世巡啲行程都一樣咁密
SWING 快啲俾佢地休息

流曬口水 著番好件衫呀訓b

呢度無訓黨咩 尋日個人簽售都無人推下圖

我 返學唔得閒推

Upgrade

嘩 我個仔型到顛

BB同oppa我都要哂

型到嚇親

港妻圍爐區

睇完
好掛住班仔呀
唔知係咪拍唔成團綜所以當花絮出算

( Show Blocked User - 紫菜包飯加拉麵 )

推po神器

用心良苦

一野推晒大家上水

最近入坑 打卡混臉熟
丹b好可愛

咁樣推一推就快可以開新po

新po咩名好呢
佢地又未咁快cb

洗唔洗祝00生日快樂

一定要！

中秋節前夕快樂

Wuli 00紅出國際 都唔會希罕我地既生日祝福架啦

又諗起旼炫句中秋節快樂

在奐粉新加入留名

歡迎 po多d奐b啦佢呢排瘦咗好靚仔

幾時播打保齡球呀好Q呀

睇到話(好似)今個星期六終於有MC邕!!!
好激動呀好耐無見佢做MC了嗚

大輝弟弟可唔可以教我英文

我又要大輝教

離題 班仔幾時再上綜藝呀
希望W1 GO 10月出啦 頂唔緊了
咪撚再一日到黑去公演得唔得

好掛住佢地啲綜藝
翻睇ZERO BASE睇到就識背

睇到識背我都仲笑得出
我係咪有病

正常架 我到而家睇忍笑大會都會笑到肚痛

忍笑大會 諗返起都想笑

諗起雲奐啲笑聲都想笑
好想睇一次齊人既忍笑大會
次次都差咁幾個

好掛住佢啲‘面珠登’肉

係雀最想delete既黑歷史
早知今日 何必當初呢

全盛時期既雀到底有幾多黑歷

我係新飯，買左三張專，竟然有兩張霖霖！！！！

好慘
上ig搵啲妹妹仔換啦
之前都中過00 換左張志訓返黎

我手氣太好 買過咁多隻專 一次00都未中過

[member]在奐一張都無 我買咗袋鼠專以為會有蛋黃啦點知都無，不過好彩有丹 ［/member]

00愛你 係命運

本命魔咒